［無限loop］又到四月 要睇四月是你的謊言

每次到左四月都要再睇
有無同道中人

沒有你的四月

唔好灰 生命滿希望 一定有下個既

反差感都太大

搞到自己都心up

薰 薰啊

教主

我都係 會諗生命好無常

又要睇到喊

又要調整心情

每年四月新番

又到四月

讓我與你相遇的春天 就要來了
再也沒有你的春天 就要來了

緊係推番呢個Post 咖啦

四月最後一日